蕭生又病左...老左好多....

老人家抵抗力真係差好多

又咁早起身

邊會夠時間休息:o

佢係咪傻嫁

比d祝福佢

近排出太多片

仲要咩都講，連阿黑鮑離婚都講

仲煲韓劇呢

其實佢次次今天的我打倒作天 點解會咁多人聽

係！各位網友

因為都叫做實業白手興家
香港人精神
睇番佢人生算好傳奇

生為香港人，有一份責任，尊重佢用自己方式救港，

即係燈番香港
而家咁咩方法都要試試

睇番佢日日咁早起身 自己仲起床
就明點解人地搵咁多錢都要付出
70歲都咁勤力

老蕭時常有新植物

佢老婆幫佢簡既

諗都諗到

燒山咁醒但又唔見搵到好多錢

唔係全部野用錢去計

佢野心大錢唔會嫌多

咪高風險蝕晒

而家應該唔多錢啦

patreon果d錢 賺到又投資蝕左又來過

賺到咪風光

大上大落

風光果陣都有d貨

普通人有10蚊會儲起佢

蕭生呢d有10蚊會諗點將佢變 100蚊

咪大起大落

蕭若元有一個幾十年的好朋友，叫「鍾仔」，取笑他不可以當女人，因為很容易為錢而脫褲子。蕭炒樓和炒股票時，明明看得很準，但卻總會忍不住眼前豐厚的利潤，而把本來是長期持貨的賣出了。

話說蕭有很多物業，他永遠可以在壞消息發生之時，把物業賣出，時間拿捏得極準。可是，正因把物業賣出了，其後樓價再升，也就無貨跟上其升浪了。

鍾仔的智力和市場觸覺明顯地遠遠不如蕭若元，但他買樓投資的成績，卻好得多，現在已揸住十幾億元的物業，收租印印腳了。

9up少陣咪身體好囉

呢個真，佢08 叫人賣樓

以上佢老友周顯講

周顯唔係藍屍來嫁咩我見蕭生都好少提周顯